【佔旺案】黃之鋒揚言抗爭反逃犯條例 「要贏得更徹底」

黃之鋒、黃浩銘及岑敖暉等人在2014年佔旺清場期間，被指阻撓執達主任在旺角清場，被控違反法庭禁制令，其中黃之鋒認罪，被判監3個月，他早前就刑期提出上訴，獲改判入獄2個月，須即時入獄服畢餘下刑期。

黃之鋒今天離開荔枝角收押所，多名「戰友」在門外迎接，包括眾志前立法會議員羅冠聰、前眾志成員袁家蔚、多名常委，以及多名前學民成員。

今天終於完成所有雨傘運動的刑期，黃之鋒感謝200萬人昨天上街反對《逃犯條例》修訂，又感謝港人於上周三「以血汗、站在前線抵抗警方攻擊」，坦言沒有想過入獄短短五星期內港人能發起多場大型群眾運動。

他要求林鄭月娥全面撤回修例並問責下台，又嚴正要求林鄭撤回暴動定義和不要再檢控示威者，明言出獄後會繼續抗爭，「反送中要贏得更徹底！」他指經歷過雨傘運動低潮期，港人透過一星期的行動，向全世界展示香港人面對強權不會低頭。

至於會否參加年底區議會選舉，他指目前談選舉仍言之過早，當務之急是「反送中」，又說若問年輕人是否擔心被Dq，「不如問建制派擔心輸幾多席好過」。

G phone

希望你轉下手法 以前嗰d真係好唔掂
贏過一次就迷失左6年

係監度 天琦應該有過幾招比你

復仇者

佢以前做既野 太過保守唔敢博 似抽政治油水多
做既野同泛民冇分別

坐過監個人應該會醒左
識少少手段掛